有冇手足身體開始出現紅點 有少少痕

我另一個手足都有
屌 好不安

會痕但係 唔多紅點 可能5-6粒左右

有 起晒一卜卜

我都係咁
我主要係手

唔知係唔係蚊咬...

其實唔似
因為我係好實心嗰隻紅

ching你可能要去食D中藥

手足話可能過敏

有可能 有次發夢硬食 翻到屋企即刻紅